開花日子係有用途

星期五晚開，俾自己同人地發洩，但有星期六日修復
平日前夕開，阻返工失經濟

對方驚你邊日多啲？自己諗

話每日都開？香港人你問心真係可以？
你得，其他人得唔得？
事實係香港人大多數人唔得，得少量有行動力嘅人得
如果係唔夠人去每日做，係咪要揀一日有用嘅日子？
突發同講好都可以，但日子一定要揀岩令對方驚
姐係平日前夕

周手足嘅消息令人憤怒，但憤怒可唔可以令到大多數人行動？如果可以，每日都係行動日，如果唔可以，行動日就係平日前夕或早上

所以大家千奇唔好平日前開花